PS4 畫面卡住，過幾秒就無事

我果部PS4 係最初代嘅，之前早一兩個月換左hard disk, 近排打機果陣，畫面會突然停左幾秒（但有聲） ，請問各巴打有乜解決方法？
P.S. 已經試過format 部機🙏

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推一推

CPU/GPU 過熱?